Об’єкт може в собі берегти як і примітивні дані так і функції або інші об’єкти. Методом називається функція яка находиться в об’єкті. Ці функції можуть бути написані в ручну або також можна використовувати функції які вже включені в об’єкти. Такі функції називаються Built-In Methods і вони прописуються так objectName.methodName().
